Xianggang政府: 我聽到有市民要求暫停年宵，取消年宵係回應社會訴求

有幻聽

咪又係講係屋邨球場攪

想當年話神叫佢參選

思覺失調仲做官

有市民要求特首去青山

100萬人叫你條仆街柒婆落台添

社會要求派錢 有冇落實訴求??
自己要執行就借市民訴求過橋
市民有訴求嗰時就係聽唔到 睇唔到
on撚9

選擇性回應社會訴求

市民要求你加稅添